<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>SeaX 功能發布和修復 on </title>
    <link>https://wiki.seasalt.ai/zh/seax/seax-product-updates/</link>
    <description>Recent content in SeaX 功能發布和修復 on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:45 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://wiki.seasalt.ai/zh/seax/seax-product-updates/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>SeaX 版本發布資訊</title>
      <link>https://wiki.seasalt.ai/zh/seax/product-updates/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 08:48:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://wiki.seasalt.ai/zh/seax/product-updates/</guid>
      <description>1/8/2026 # 新功能與改進 #  支援自動偵測 Twilio 呼叫狀態與推播失敗情境，提升行動端的除錯效率 新增撥打通話後的語音結果記錄，提升回溯與分析能力 通話記錄支援自動補上外撥客服名稱，改善資訊缺失問題 新增全部訊息對話顯示，提供一頁式檢視所有頻道訊息能力 於側邊欄新增頻道對話頁面列，優化頻道對話檢視視角的切換體驗  修正項目 #  修正 WhatsApp 篩選設定，以顯示通過驗證和連線的頻道狀態 修正 Instagram 認證 ID 錯誤，更新正式環境設定 修正未完整回傳 AI 客服列表的問題 修正設定 AI 客服時出現的名稱重複限制錯誤 修正撥號盤在結束通話後，電話號碼異常消失的問題  12/29/2025 # 新功能與改進 #  優化 Zoho 整合體驗，新增錯誤與異常狀態提示，提升問題辨識效率 優化網頁與行動端多裝置接聽通話的分配邏輯，提升接聽效率 新增自動清理過期行動裝置紀錄，避免影響通話響鈴時間 調整語音通話相關邏輯，提升整體安全性與穩定性 支援於工作區更新時，自動同步行動裝置的推播憑證 新增頻道群組設定功能，並優化頻道列表的管理體驗  修正項目 #  修正新增頻道後的頁面導向問題，確保跳轉至正確頁面 優化 Zoho 同步失敗時的錯誤顯示資訊  12/18/2025 # 新功能與改進 #  應用程式端支援可在工作區更新時同步更新推播憑證 分析頁新增 CSAT 滿意度統計資料，協助評估客服表現 對話頁新增頻道群組的未讀通知，便於追蹤客服回覆狀態 支援顯示 Zoho 整合狀態於介面上，強化整合透明度 新增推播憑證管理功能，支援刪除與自動上傳操作 優化 WhatsApp 模板頁面，新增顯示包含表頭的模板清單 優化新增頻道後自動跳轉當前可用頻道畫面，以提升體驗  錯誤修復 #  修正在未訂閱方案時，對話頁面未進行阻擋提示之錯誤 修正「Get Started」導覽模式下的捲軸異常問題 修復頻道群組分群統計錯誤問題  12/11/2025 # 新功能與改進 #  優化 Zoho CRM 整合，調整同步邏輯與錯誤回報訊息 新增 CSAT 滿意度調查排程功能，支援自動寄送與回傳記錄 優化 CSAT 滿意度訊息格式與前端顯示，提升回饋資訊清晰度 後端支援群組檢視功能，方便管理與分類不同類型頻道對話 後端支援 Zoho 電話欄位同步 新增新用戶引導流程，提供清晰步驟設定指示  錯誤修復 #  修復 CSAT 調查錯誤自動寄送給人工客服的問題 修復新用戶引導流程中的事件異常，避免重複觸發 修復新增聯絡人結構錯誤與 Zoho 電話更新失敗問題  12/4/2025 # 新功能與改進 #  優化批次聯絡人上傳效能，導入分批處理，加速大量資料上傳速度 新增 Zapier 整合功能，可搭配 SeaX 創建 SMS 與 WhatsApp 自動化流程 後端新增 SeaNotify 事件通知架構，支援應用程式推播 應用程式端介面新增通話功能，以及接聽裝置偏好設定，讓使用者可自訂接聽方式 應用端程式端新增 WhatsApp 已讀提示，提升訊息確認效率 後端重構聯絡人筆記功能，支援單一聯絡人可新增多則筆記  錯誤修復 #  修復聯絡人狀態未同步至 SeaChat 的問題 修復使用者預設狀態未正確設為離線 修復 Instagram 多帳號整合時發生的錯誤  11/21/2025 # 新功能與改進 #  支援 LINE 和 WhatsApp 頻道可於客服讀取訊息時於客戶端顯示已讀 新增通話數據並整合至總使用量分析頁 優化聯絡人呈現，以呈現多渠道的頭像、名稱以及 ID 資訊 後端新增支援聯絡人多筆記架構 支援於對話列表中顯示該對話渠道的用戶頭像與名稱 修復多帳號時 Instagram 出現的整合錯誤 修正視窗開啟時 WhatsApp 新進入訊息未標示已讀  11/13/2025 # 新功能與改進 #  調整 Facebook 與 Instagram 訊息的已讀狀態顯示 聯絡人資料中新增各頻道的個人檔案欄位 調整群發訊息的結果 CSV 欄位，提供接聽者以及號碼顯示優化 新增對話狀態改變時的系統訊息顯示 調整免費方案中的頻道建立規則，及調整不同權限使用者建立畫面顯示 優化頻道設定頁中啟用 AI 客服的描述內容 調整自動接聽功能的啟用方式，以及增加提示秒數以優化體驗 修復未讀訊息統計查詢條件不同的問題 修復 DNC 聯絡人訊息錯誤轉發至 SeaChat 的問題 修復進線消息未觸發 SeaChat 機器人回應的問題 修復自動撥號流程中聯絡人名稱被覆蓋的問題  11/6/2025 # 新功能與改進 #  LINE、Messenger、Instagram 語音訊息支援轉錄（STT）處理 優化聯絡人頭像並加入同步紀錄 支援將 LINE、FB、IG 頻道連結至 SeaChat 機器人 關鍵字與自動回覆設定中新增電話號碼設定選項 支援在來電設定為 IVR 時啟用自動接聽 支援未訂閱方案用戶可設定並啟用 LINE、Messenger、Instagram 等頻道 修復來電轉接後進入 IVR 設定時的錯誤 修復修改電話號碼時錯誤問題 修復 WhatsApp only 方案中 WhatsApp 頻道消失的問題 修復 Instagram 附件訊息中的佔位符  10/30/2025 # 新功能與改進 #  優化並提供 LINE 與 Instagram 聯絡人頭像顯示 支援未訂閱方案用戶可建立 Messenger、Instagram、LINE 頻道來進行訊息收發 新增指派客服時的 Email 通知開關以及寄送 新增 WhatsApp 訊息名稱顯示 修復儲存 Webhook 後跳出提示阻擋畫面問題 修復新增成員時錯誤提示訊息 修復設置 IVR 後的來電錯誤  10/23/2025 # 新功能與改進 #  後端新增支援 Instagram 訊息與多媒體檔案處理 後端新增支援 Facebook Messenger 訊息處理 後端新增支援 LINE 官方帳號 (LINE OA) 整合 後端新增支援 LINE 取消追蹤事件，並透過 WebSocket 即時更新狀態 新增將訊息轉傳 SeaChat 以提供機器人判讀，並新增被指派的新訊息通知顯示 優化新增外部頻道時的接收客服設定，預設將用戶加入頻道中 新增針對語音來電路由追蹤記錄，提升除錯效率 修復客服狀態在來電時，狀態卡在「通話中」的問題  10/09/2025 # 新功能與改進 #  修復啟用 SeaMeet 功能時的錯誤 後端完成 Facebook Messenger 整合的資料庫建置、設定管理、訊息處理階段 修正來電中客服狀態異常停留於「通話中」的問題 修正來電響鈴時，客服狀態顏色未正確顯示的問題 顯示狀態文字說明優化 修復對話顯示錯誤問題  10/02/2025 # 新功能與改進 #  新增對話中顯示回覆的 SeaChat AI 機器人名稱及時間 新增指派對話給與特定客服功能 新增後端支援 Bring Your Own Twilio 設定 新增補救作業，修正使用者狀態並結束異常中的通話 新增工作區時區設定以管理 IVR 營業時間設定 修復來電響鈴時客服狀態顏色顯示錯誤問題 修復匯出聯絡人 CSV 檔案失敗的問題 修復建立排程群發訊息時的聯絡人欄位異常 修復未讀對話數量計算錯誤的問題  09/25/2025 # 新功能與改進 #  優化對話傳送訊息後送出按鈕以及訊息狀態的顯示體驗 優化使用者狀態處理的穩定性問題 新增資料欄位及傳送資訊，以與 SeaMeet 進行工作區同步和修復音檔 新增補救機制以自動恢復客服狀態並結束不正常通話 新增支援語音來電轉為語音留言處理 修復及更新群發訊息的結果呈現 修復 WhatsApp 發送群發訊息時，未正確顯示收件者號碼的問題 停用群發訊息中的自動重試機制以優化收訊體驗 更新 Webhook 訂閱設定，提供通話結束及會議結束的事件通知  09/18/2025 # 新功能與改進 #  修復非營業時間無通話紀錄的問題 新增於成員頁面檢視所有客服狀態以及停留時間 新增文書時間、用餐、外撥和休息等客服狀態類型 於後端新增支援對話可指派客服人員 新增支援 WhatsApp Webhook 發送訊息 工作區分析儀表板中新增顯示客服人員行為統計  09/12/2025 # 新功能與改進 #  新增 IVR 管理頁面，提供語音訊息與營業時間設定功能 優化外撥電話逾時設定，避免通話過早中斷 新增在非營業時間內仍可記錄通話紀錄的功能 新增架構以即時追蹤客服當前狀態的停留時長 優化機制，讓使用者閒置時間在 15 分鐘內重新連線後可保留原狀態  問題修復 #  修復 WhatsApp 群發訊息未使用正確發送號碼的問題  09/04/2025 # 新功能與改進 #  調整通話狀態紀錄，新增顯示對應的客服人員名稱 調整服務資源，提升 CPU 與記憶體限制 修復外撥未接後使用者狀態異常轉為離線的問題 調整客服人員對成員頁面的閱讀權限 優化外撥電話的逾時設定，避免通話過早結束  08/28/2025 # 新功能與改進 #  修復使用者在線狀態異常轉為離線的問題 修復聯絡人匯入 CSV 檔案時上傳失敗的問題 修復客服人員線上狀態被誤判為離線的異常行為 修復 Dialpad 使用異常問題 修正與 SeaMeet 整合時重複顯示通話記錄的問題 修復 WhatsApp 頻道中錯誤顯示訊息總量的問題  08/21/2025 # 新功能與改進 #  優化新工作區建立流程，無需輸入名稱及地址即可完成建立 優化 WhatsApp 範本搜尋邏輯，支援查詢行銷類別外的範本 後端新增支援建立無電話號碼的聯絡人資料 優化新用戶 onboarding 體驗與介面引導流程 更新使用者介面主題預設值，由深色改為淺色主題  08/18/2025 # 新功能與改進 #  優化新用戶 onboarding 體驗，新增電話申請入口 修復對話排序錯誤問題，並更新麥克風權限請求邏輯 修復 SeaX 至 SeaChat 的訊息在無機器人訊息時無法轉發的問題 修正訊息附件無法正確顯示的問題 新增支援 SeaX 與 SeaMeet 連接以進行通話分析  08/07/2025 # 新功能與改進 #  優化通話記錄頁面排版，並新增可辨識負責 Agent 的資訊 優化工作區列表顯示方式，當無工作區邀請時自動隱藏 新增使用者於語音通話期間的行為紀錄 修復下拉選單元件遮擋其他內容的顯示問題 修復來電無法正確掛斷的錯誤行為  07/31/2025 # 新功能與改進 #  優化聯絡人標籤頁面，並新增對話標籤功能 優化通話追蹤紀錄，新增狀態追蹤功能 優化電話號碼驗證，支援阿根廷 WhatsApp 手機號碼格式 完成工作區 API Key 與事件通知頁面遷移 修復外撥電話 TwiML 解析錯誤，解決導致通話失敗的問題  7/24/2025 # 新功能與改進 #  新增電話自動接聽功能，方便真人助理加快電話處理效率 新增真人助理的狀態切換紀錄 於後端新增可設定客服技能並指派對應的 IVR 選單功能 優化聯絡人匯入的 CSV，支援 Ctrl+M 作為換行符號 修復部分頁面空白顯示問題  7/17/2025 # 新功能與改進 #  支援以 HSM 發送的 WhatsApp 群發訊息夾帶標題及多媒體檔案（圖片、文件、影片等） 新增手機通話設定，支援透過手機進行撥接與接聽 新增技能頁，可建立技能分組並指派給成員 成員設定頁新增用戶狀態總覽，方便管理與監控 優化手機瀏覽工作區的介面呈現，提升使用體驗 修復 WhatsApp 綁定流程中顯示錯誤的問題  7/10/2025 # 新功能與改進 #  新增 WhatsApp 群發訊息支援夾帶標題和圖片、文件、影片等多媒體檔案 新增 WhatsApp 群發訊息可同步綁定 SeaChat AI 助理 新增 SeaX 與 SeaChat 之間的訊息同步功能 新增 API 介接，可提取用戶於 Meta Business Suite 中的所有 Template 修復電話 Campaign 顯示錯誤狀態的問題  7/3/2025 # 新功能與改進 #  新增於對話中傳送 WhatsApp 多媒體檔案的功能 新增於對話中傳送美國門號多媒體簡訊的功能 後端新增 WhatsApp 活動支援夾帶媒體附件 優化活動結果匯出 CSV 的欄位與格式，提升閱讀與分析的便利性 優化 WhatsApp 訊息傳送失敗時的錯誤顯示狀態，提升錯誤辨識度 優化來電流程，避免播放不必要的忙線語音，提升使用者體驗  6/26/2025 # 新功能與改進 #  新增「真人助理」選項於號碼設定，可將入線電話自動轉真人客服 新增透過選單快速顯示「已傳送」訊息功能 新增訊息傳送失敗時，提供詳細錯誤資訊 優化 WhatsApp 超過 24 小時無法傳送訊息提示 優化外撥電話流程 修復用戶偶爾無法切換「當前狀態」的問題 後端新增 WhatsApp 支援文件、音訊、影片、圖片訊息接收與傳送能力  6/19/2025 # 新功能與改進 #  優化聯絡人 CSV 批次匯入功能，新增動態解析 WhatsApp 與電話欄位的能力 新增用戶「當前狀態」切換功能，可於介面上快速調整為 Available / Away 等狀態 優化首次使用 WhatsApp 的設定流程 修正側邊欄無法正確進入門戶的問題 修正進線電話無法接聽，及出現錯誤訊息的問題  6/12/2025 # 新功能與改進 #  優化撥號盤搜尋結果呈現方式 新增進線電話時，若響鈴10秒未接聽，將會自動循環不同的真人客服 修正從工作區清單進到工作區時，撥打電話會報錯的問題 修正取消訂閱 WhatsApp Only 方案時，無法使用到訂閱結束日的問題 修正經由部份連結到達方案頁時，切換方案無法顯示不同方案說明的問題 修正對話排序並優化效能 修正偶爾上傳 csv 檔會失敗的問題 修正 SeaChat 機器人回覆 WhatsApp 範本訊息時，無法完成訊息寄送的問題  6/5/2025 # 新功能與改進 #  調整對話排序原則為最後一則進線訊息優先  6/1/2025 # 新功能與改進 #  工作區輸入/輸出前，將先檢查是否支援 WhatsApp 支援匯入含有 WhatsApp 號碼的聯絡人資訊 撥號盤支援搜尋聯絡人功能，若搜尋到可同時呈現聯絡人名稱 通話中可使用撥號盤，以便輸入對應數字 修改產品登錄頁方案說明 修改發送 WhatsApp 活動遇到錯誤時，可提供完整的錯誤訊息 修改帶有表頭的 WhatsApp 商務平台活動 更新撥號盤撥出的通話錄音功能 修正 WhatsApp 活動範本上限為200個  5/22/2025 # 新功能與改進 #  移除停用的通話分析分頁 修正外撥電話接聽前無法掛斷的問題 修正進線電話未彈出撥號盤的問題 修正模板編輯框高度 修正過期資料造成無法接聽電話的問題  5/15/2025 # 新功能與改進 #  開啟 SeaX 時將偵測是否有已授權的錄音裝置 開啟 SeaX 時將自動填入預設裝置 當 websocket 斷線時，自動將真人客服調整至離線狀態，並於重新連線時再更新為上線狀態  5/6/2025 # 新功能與改進 #  調整通話紀錄清單 修正產生聯絡人空白對話的問題 修正記憶體漏洩問題 修正與 Twilio 子帳號之驗證問題  4/24/2025 # 新功能與改進 #  優化群發訊息效能 同步 SeaContact 的通話設定  4/10/2025 # 新功能與改進 #  修正無法取得 WhatsApp 訊息範本的問題 修正 SeaContact 無法更新訊息的問題  4/2/2025 # 新功能與改進 #  更新西班牙文 DNC 關鍵字 修正付費方案標題遺失問題 優化透過撥號盤外撥與進線接聽功能 優化透過 AI 客服進行外撥電話的功能  3/7/2025 # 新功能與改進 #  更新「關鍵字和自動回覆」適用於 WhatsApp 訊息 修正 DNC 關鍵字 修正聊天機器人的標題文案 在產品登陸頁新增產品聊天機器人  3/20/2025 # 新功能與改進 #  修正購買號碼前的申請流程與進行方式  3/13/2025 # 新功能與改進 #  調整 WhatsApp 發送失敗的活動顯示方式，改為顯示所有訊息的失敗原因 允許啟用 WhatsApp 訊息範本 修正發起活動步驟錯誤問題  3/04/2025 # 新功能與改進 #  新增以下會議記錄語言：西班牙語、法語、德語、丹麥語、波蘭語、泰語、印地語、越南語、日語、韓語 調整日光時間導致的時間戳記錯誤問題 修正中文維基百科的連結 修正「替換說話人」導致的說話人排版位移問題 調整摘要範本清單的排序問題  2/27/2025 # 新功能與改進 #  計算「大量發送」的發送數量並顯示於列表 增加標籤配對時間戳記的功能 修正聯絡人欄位為無大小寫檢查  2/20/2025 # 新功能與改進 #  新增「大量發送」功能 進行「大量發送」時進行「勿接觸」標籤檢查 修正載入 AI 機器人清單過久的問題  2/13/2025 # 新功能與改進 #  支援 SeaChat 整合 WhatsApp 商務平台，並同步 WhatsApp 商務平台訊息至 SeaChat 支援於號碼頁為 WhatsApp 號碼指定應答的 AI 客服，並可於 SeaX 接管或重啟對話 新增 WhatsApp 活動寄送失敗時，活動卡片應呈現的狀態  2/6/2025 # 新功能與改進 #  撥號盤可搜尋聯絡人 修正聯絡人上傳成功與失敗的通知顯示時機  1/22/2025 # 新功能與改進 #  新增撥號盤選擇「收音裝置」與「播放裝置」的選項 調整 WhatsApp 商務平台號碼清單「未驗證號碼」的呈現方式 調整電話的顯示圖示  1/16/2025 # 新功能與改進 #  新增通話記錄清單，顯示進線、外撥等通話結果 更換 WhatsApp 商務平台的活動圖示與各頻道圖示  1/9/2025 # 新功能與改進 #  修正 Webhook api 活動必須呼叫兩次才會執行的問題 修正活動卡片寄送數據統計錯誤的部分 移除聯絡人需要姓名欄位的限制  1/2/2025 # 新功能與改進 #  新增撥號盤接聽進線電話，以及向外撥打電話的功能 修正發送活動時，卡片顯示寄送人數不正確的問題 修正發送活動的卡片文案 修正發送活動的回覆率計算方式 修正 WhatsApp 商務平台訊息範本步驟跳轉問題  2024/12/05 # 錯誤修復 #  修復了生成新對話時出現錯誤的問題  2024/11/14 # 新功能與改進 #  在對話中同步顯示人工介入的狀態 更新了帳單明細 移除了登錄頁面的中文語言機器人  2024/11/07 # 新功能與改進 #  將“記憶”功能重命名為“上下文抽取” 修復了 WhatsApp Business Platform 的國碼缺少 “+” 符號的問題  2024/10/31 # 新功能與改進 #  增加了支持綁定 WhatsApp Business Platform 帳戶以及發送/接收訊息的功能 更新了個別號碼上 AI 助理的啟用和停用狀態 改進了 AI 助手回覆查詢的能力  2024/10/24 # 新功能與改進 #  增加了批量刪除多個標籤的功能 優化了編輯號碼時的選項邏輯行為  錯誤修復 #  修復了自動標籤的問題  新功能與改進 # 新功能與性能優化 #  增加了 WhatsApp 訊息的動態加載功能，避免因加載過多訊息而導致錯誤  錯誤修復 #  新增了一項功能，允許從 SeaX 客服取消活動 修復了“未發送訊息”導致對話顯示為空白的問題 修復了 SMS 活動結束時間早於開始時間的問題  2024/09/26 # 新功能與性能優化 #  增加了 WhatsApp 和 Omni-Channel 的定價計劃 更新了登錄頁面的計劃描述 實現了防止重複活動預訂的機制  2024/09/12 # 新功能與性能優化 #  增加了“Business Caller ID” 綁定功能，允許將購買的號碼綁定到驗證過的“Business Caller IDs”以進行外撥 引入了 WhatsApp 訊息的動態加載功能，提高了加載效率和用戶體驗 新增了購買號碼的歷史記錄 刪除的聯絡人其對話將被保留，且在重新添加聯絡人時重新鏈接  錯誤修復 #  修復了 AI 助理無法處理來電的問題  2024/09/05 # 新功能與性能優化 #  更新了 SeaX 的產品登錄頁面和 URL 引入了用戶註冊和登錄流程 新用戶可自行創建工作區 增加了將號碼轉發至其他指定號碼的功能  2024/08/22 # 新功能與性能優化 #  增加了購買電話號碼的功能 為 Excel 上傳新增錯誤檢查和提示 新增了 Excel 上傳的新用例，允許批量向聯絡人發送訊息 引入了 WhatsApp 訊息的後台加載功能，加快了訊息加載速度  錯誤修復 #  修復了未讀訊息數顯示問題  2024/07/17 # 錯誤修復 #  修復了對話中“未讀”和“已回覆”訊息的篩選問題  2024/06/27 # 錯誤修復 #  修復了加拿大號碼的格式問題 解決了未讀訊息數不正確的問題 修正了群發活動中發送時間顯示問題 確保最後的未讀訊息正確顯示 修復了對話線程在加載期間跳回特定對話的問題  2024/06/20 # 錯誤修復 #  增加了設置群發活動時的“加載中”狀態效果，防止多次點擊創建 禁用 Twilio AMD 檢測以加速 AI 客服互動 修復了無法更換工作區圖標的問題 修正了聯絡人上傳中的錯誤  2024/06/13 # 新功能 #  增加了“成員”排序功能 - 按帳戶電子郵件、用戶名、權限等排序  2024/06/06 # 新功能 #  幫助中心 - 用戶可隨時與支持機器人對話以獲得幫助 聯繫支持 - 用戶可通過 Hubspot 預約支持會話 WhatsApp 修復 - 用戶可在聯絡人頁面編輯電話號碼  2024/05/02 # 新功能 #  增加 WhatsApp 渠道：綁定 WhatsApp 號碼並通過 SeaX 發送 WhatsApp 訊息  2024/03/28 # 增強 #  改進了 SeaX 活動圖標：顯示活動是立即發送還是計劃發送  錯誤修復 #  修復了部件體驗中的錯誤，包括添加測試部件按鈕、在表單中啟用國碼搜索、為表單新增滾動條以及實現 URL 檢查  2024/03/14 # 新功能 #  增加了計劃描述的翻譯功能  錯誤修復 #  修正了“編輯聯絡人的新增標籤”按鈕消失的問題 修復了當沒有活動時活動頁面卡住的問題  2024/03/07 # 新功能 #  網頁聊天部件：在彈出訊息中增加助理圖標  錯誤修復 #  修復了 404 錯誤訊息彈出問題 調整了部件顏色設置，用戶回覆訊息和復選框將與主色對齊  2024/02/01 # 新功能 #  對單一聯絡人安排計劃發送訊息     2024/01/25 # 新功能 #  增加支持查看計劃活動的功能  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
