<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>SeaX 功能發布和修復 on </title>
    <link>https://wiki.seasalt.ai/zh/seax/seax-product-updates/</link>
    <description>Recent content in SeaX 功能發布和修復 on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:45 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://wiki.seasalt.ai/zh/seax/seax-product-updates/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>SeaX 版本發布資訊</title>
      <link>https://wiki.seasalt.ai/zh/seax/product-updates/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 08:48:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://wiki.seasalt.ai/zh/seax/product-updates/</guid>
      <description>6/12/2025 # 新功能與改進 #  優化撥號盤搜尋結果呈現方式 新增進線電話時，若響鈴10秒未接聽，將會自動循環不同的真人客服 修正從工作區清單進到工作區時，撥打電話會報錯的問題 修正取消訂閱 WhatsApp Only 方案時，無法使用到訂閱結束日的問題 修正經由部份連結到達方案頁時，切換方案無法顯示不同方案說明的問題 修正對話排序並優化效能 修正偶爾上傳 csv 檔會失敗的問題 修正 SeaChat 機器人回覆 WhatsApp 範本訊息時，無法完成訊息寄送的問題  6/5/2025 # 新功能與改進 #  調整對話排序原則為最後一則進線訊息優先  6/1/2025 # 新功能與改進 #  工作區輸入/輸出前，將先檢查是否支援 WhatsApp 支援匯入含有 WhatsApp 號碼的聯絡人資訊 撥號盤支援搜尋聯絡人功能，若搜尋到可同時呈現聯絡人名稱 通話中可使用撥號盤，以便輸入對應數字 修改產品登錄頁方案說明 修改發送 WhatsApp 活動遇到錯誤時，可提供完整的錯誤訊息 修改帶有表頭的 WhatsApp 商務平台活動 更新撥號盤撥出的通話錄音功能 修正 WhatsApp 活動範本上限為200個  5/22/2025 # 新功能與改進 #  移除停用的通話分析分頁 修正外撥電話接聽前無法掛斷的問題 修正進線電話未彈出撥號盤的問題 修正模板編輯框高度 修正過期資料造成無法接聽電話的問題  5/15/2025 # 新功能與改進 #  開啟 SeaX 時將偵測是否有已授權的錄音裝置 開啟 SeaX 時將自動填入預設裝置 當 websocket 斷線時，自動將真人客服調整至離線狀態，並於重新連線時再更新為上線狀態  5/6/2025 # 新功能與改進 #  調整通話紀錄清單 修正產生聯絡人空白對話的問題 修正記憶體漏洩問題 修正與 Twilio 子帳號之驗證問題  4/24/2025 # 新功能與改進 #  優化群發訊息效能 同步 SeaContact 的通話設定  4/10/2025 # 新功能與改進 #  修正無法取得 WhatsApp 訊息範本的問題 修正 SeaContact 無法更新訊息的問題  4/2/2025 # 新功能與改進 #  更新西班牙文 DNC 關鍵字 修正付費方案標題遺失問題 優化透過撥號盤外撥與進線接聽功能 優化透過 AI 客服進行外撥電話的功能  3/7/2025 # 新功能與改進 #  更新「關鍵字和自動回覆」適用於 WhatsApp 訊息 修正 DNC 關鍵字 修正聊天機器人的標題文案 在產品登陸頁新增產品聊天機器人  3/20/2025 # 新功能與改進 #  修正購買號碼前的申請流程與進行方式  3/13/2025 # 新功能與改進 #  調整 WhatsApp 發送失敗的活動顯示方式，改為顯示所有訊息的失敗原因 允許啟用 WhatsApp 訊息範本 修正發起活動步驟錯誤問題  3/04/2025 # 新功能與改進 #  新增以下會議記錄語言：西班牙語、法語、德語、丹麥語、波蘭語、泰語、印地語、越南語、日語、韓語 調整日光時間導致的時間戳記錯誤問題 修正中文維基百科的連結 修正「替換說話人」導致的說話人排版位移問題 調整摘要範本清單的排序問題  2/27/2025 # 新功能與改進 #  計算「大量發送」的發送數量並顯示於列表 增加標籤配對時間戳記的功能 修正聯絡人欄位為無大小寫檢查  2/20/2025 # 新功能與改進 #  新增「大量發送」功能 進行「大量發送」時進行「勿接觸」標籤檢查 修正載入 AI 機器人清單過久的問題  2/13/2025 # 新功能與改進 #  支援 SeaChat 整合 WhatsApp 商務平台，並同步 WhatsApp 商務平台訊息至 SeaChat 支援於號碼頁為 WhatsApp 號碼指定應答的 AI 客服，並可於 SeaX 接管或重啟對話 新增 WhatsApp 活動寄送失敗時，活動卡片應呈現的狀態  2/6/2025 # 新功能與改進 #  撥號盤可搜尋聯絡人 修正聯絡人上傳成功與失敗的通知顯示時機  1/22/2025 # 新功能與改進 #  新增撥號盤選擇「收音裝置」與「播放裝置」的選項 調整 WhatsApp 商務平台號碼清單「未驗證號碼」的呈現方式 調整電話的顯示圖示  1/16/2025 # 新功能與改進 #  新增通話記錄清單，顯示進線、外撥等通話結果 更換 WhatsApp 商務平台的活動圖示與各頻道圖示  1/9/2025 # 新功能與改進 #  修正 Webhook api 活動必須呼叫兩次才會執行的問題 修正活動卡片寄送數據統計錯誤的部分 移除聯絡人需要姓名欄位的限制  1/2/2025 # 新功能與改進 #  新增撥號盤接聽進線電話，以及向外撥打電話的功能 修正發送活動時，卡片顯示寄送人數不正確的問題 修正發送活動的卡片文案 修正發送活動的回覆率計算方式 修正 WhatsApp 商務平台訊息範本步驟跳轉問題  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
