<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>SeaMeet 功能發布和修復 on </title>
    <link>https://wiki.seasalt.ai/zh/seameet/seameet-product-updates/</link>
    <description>Recent content in SeaMeet 功能發布和修復 on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:45 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://wiki.seasalt.ai/zh/seameet/seameet-product-updates/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>SeaMeet 版本發布資訊</title>
      <link>https://wiki.seasalt.ai/zh/seameet/product-updates/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 08:48:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://wiki.seasalt.ai/zh/seameet/product-updates/</guid>
      <description>10/16/2025 # 新功能與改進 #  新增即時轉錄中的說話者指示功能，並支援多語系顯示 新增在轉錄內容中支援自訂說話者名稱 優化辨識訊息之順序及顯示位置以提升體驗 優化會議列表中上傳區域的 Tooltip 顯示 優化 SeaMeet 於 Google 行事曆上擴充功能的顯示 修復摘要開關顯示異常問題 修復錄製工作執行時因重啟失敗導致的錯誤  10/09/2025 # 新功能與改進 #  新增 Microsoft Teams 行事曆會議也可以寄送「自動分享信件」 優化會議摘要與待辦事項等編輯體驗 優化在會議清單拖拉音檔以及複製貼上會議連結的體驗，並確保空白工作區亦可適用此功能 更新會議清單的會議時長顯示邏輯 修復無法支援 launcher 等 Microsoft Teams 會議連結的問題 修復複製貼上 Microsoft Teams 會議連結會出現兩次彈窗的問題  10/02/2025 # 新功能與改進 #  更新移動裝置的瀏覽體驗，包括會議清單、設定、帳務等頁面 新增可於會議清單貼上會議連結，以開始會議轉錄的體驗 新增馬來文與簡體中文為會議轉錄語言 調整註冊登入流程 修正擴充程式登出再登入，可能導致跳轉到工作區清單的錯誤 當用戶將會議清單的會議從「不加入」改為「加入」時，會自動將該名用戶視為本場會議的擁有者  09/18/2025 # 新功能與改進 #  更新系統底層架構以提升整體穩定性與提升效能 修正綁定 Outlook Calendar 時出現的同步會議問題，確保所有會議能準確顯示與更新 修正部分情境下機器人無法順利加入 Google Meet 會議的問題  09/12/2025 # 新功能與改進 #  新增團隊方案用戶可啟用的「決策洞見」功能，將提供個別工作區的會議匯整分析，並可指定將此報告寄送給特定信箱 調整註冊登入流程，以便新用戶提早開始體驗會議記錄的相關功能 調整「每週會議信件」為動態電子郵件，可即時於信件中調整是否邀請機器人參與個別會議 新增機器人加入 Microsoft Teams 會議時，將以文字訊息告知記錄會議的邀請者、記錄語言以及瀏覽連結 若所使用的信箱不支援「每週會議信件」動態電子郵件，則會以跳轉至會議清單的方式呈現，並說明無法對已逾期會議進行操作 從會議頁點擊「回到上一頁」返回會議清單時，將跳轉至清單中此會議所在的位置 調整 Outlook Calendar 所綁定信箱並非 Exchange Online 信箱時，所會跳出的說明文案與引導  問題修復 #  修正會議頁分頁樣式錯誤問題 修正會議清單在特定情況下會重複顯示相同日期的會議的問題 修正 Microsoft Teams 會議出現重複與會人的問題  09/04/2025 # 新功能與改進 #  優化手機等移動裝置的產品體驗，調整會議頁與左側欄在手機上的排版 優化「工作區清單」的顯示邏輯 修正可於同個工作區重複邀請仍在進行中的 Microsoft Teams 會議的問題 優化 Microsoft Teams 會議音檔的備份與儲存邏輯 新增複製摘要的按鈕  08/28/2025 # 新功能與改進 #  新增支援以 Microsoft 帳號註冊及登入，並調整不同註冊方式的登入流程 新增支援 Outlook 行事曆綁定，以及為行事曆上的 Teams 會議啟用「自動加入」的功能 經由 Outlook 行事曆綁定所產生的 Teams 會議，將可自動生成對應會議標題 新增支援不同形式的 Teams 會議連結，包括 teams.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
