<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>SeaMeet 功能發布和修復 on </title>
    <link>https://wiki.seasalt.ai/zh/seameet/seameet-product-updates/</link>
    <description>Recent content in SeaMeet 功能發布和修復 on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:45 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://wiki.seasalt.ai/zh/seameet/seameet-product-updates/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>SeaMeet 版本發布資訊</title>
      <link>https://wiki.seasalt.ai/zh/seameet/product-updates/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 08:48:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://wiki.seasalt.ai/zh/seameet/product-updates/</guid>
      <description>4/24/2025 # 新功能與改進 #  新增企業方案用戶的「郵件通知報表」分頁 修正 4/22 上午的部份會議未產生會議摘要的問題 修正付費方案超過基礎用量後，邀請按鈕會出現錯誤提示的問題 調整「Google 日曆綁定」提醒彈窗的顯示清晰度 更新取消訂閱時的意見回饋問卷  4/17/2025 # 新功能與改進 #  調整「申請瀏覽」信件點擊「申請瀏覽」按鈕後，將跳轉至會議頁的「分享會議」彈窗 修正「分享會議」彈窗於部份情況下跑版的問題 修正透過隱私模式瀏覽「分享會議」頁，將出現的授權提示問題 修正於進行中的會議套用摘要模板，會導致會議提前進入結束狀態，而停止更新摘要的問題 調整註冊登入時，以及已註冊用戶的「Google 日曆綁定」流程 修正上傳音檔時，設定「辨識說話人」人數為1時的異常問題 提升上傳音檔的資源以加速音檔處理速度 修正部份狀況下「會議摘要」或「待辦事項」出現提示詞幻覺的問題 修正逐字稿的長篇逐字稿分段問題  4/10/2025 # 新功能與改進 # 新功能與改進：
 更新「分享會議」功能，若選擇「分享給所有行事曆與會者」，則行事曆與會者皆可於登入後瀏覽該會議的分享頁面 未受邀請的用戶若有分享的會議連結，亦可透過「申請瀏覽」功能要求瀏覽此會議，SeaMeet 會議邀請者將收到「申請瀏覽」信件 工作區成員可於會議頁同意或拒絕用戶瀏覽申請，若同意後，申請者可收到通知信 更新「自動分享會議紀錄」信件，並區分是否為工作區成員，以發送不同類別的信件 更新「成員」頁的人數計算顯示方式 更新「第三方整合」不具編輯權限的說明文案 更新「瀏覽器擴充程式」發生連線錯誤時，跳出的錯誤彈窗格式 更新「上傳音檔」功能的說明文案，以及說話人辨識時的文案 緊急修正 Google Meet 改版而導致抓不到說話人的問題  3/27/2025 # 新功能與改進 #  修改「自動分享會議紀錄」信件，以及 Google Meet 「通話中的訊息」的連結。受分享者可透過連結申請訪問該場會議紀錄，但無法訪問其他未分享的會議。 更新瀏覽器擴充程式的圖示，顯示目前正在進行會議記錄的語言 修正「編輯方案」的費用計算方式說明 在產品登陸頁新增產品聊天機器人  3/20/2025 # 新功能與改進 #  新增會議分享功能，可分享連結予非工作區用戶，並開放「所有知道連結的用戶閱覽」或「受邀請的用戶閱覽」 修正使用「標準範本」時，會議摘要會依照新增的逐字稿記錄語言產生的機制 當機器人未獲准加入會議室時，該場會議無音檔則不應報錯 修正「編輯方案」的費用計算方式說明 修正邀請機器人加入 Google Meet 時，提示記錄的語言不正確的問題 使用「客製方案」時，移除「升級」按鈕 調整「錄影會議」的加入問題  3/13/2025 # 新功能與改進 #  新增本地化語言清單，包括：廣東話〈香港繁體、簡體〉、西班牙語〈拉丁美洲〉等語言 修正透過擴充程式邀請機器人以新增的語言記錄時，機器人無法加入的問題 修正個人版或團隊版無法套用摘要模板的問題  3/4/2025 # 新功能與改進 #  新增以下會議記錄語言：西班牙語、法語、德語、丹麥語、波蘭語、泰語、印地語、越南語、日語、韓語 調整日光時間導致的時間戳記錯誤問題 修正中文維基百科的連結 修正「替換說話人」導致的說話人排版位移問題 調整摘要範本清單的排序問題  2/20/2025 # 新功能與改進 #  新增「摘要模板」功能，用戶可為各會議套用不同的摘要模板 登陸頁調整「立即嘗試」區塊的邀請按鈕文字排版 調整會議清單上「一小時內」的時間戳記顯示方式 修正英文用戶若註冊後數天未使用，應收到英文而非中文提示信件  2/13/2025 # 新功能與改進 #  新增產品登陸頁的「立刻嘗試」區塊 調整會議清單的時間戳記，將一小時之內結束或即將開始的會議，以分鐘數顯示於清單上 修正擴充程式登入未註冊過的Google帳號時，會卡在載入畫面無法繼續的問題 修正「說話人辨識」排序的計算方式  2/6/2025 # 新功能與改進 #  優化音檔上傳的使用體驗，包括上傳進度條、未傳音檔前無法送出、有格式錯誤檔案的引導 修正登陸頁的問答集「實體會議」說明  1/22/2025 # 新功能與改進 #  更新 Google 文件的會議名稱加上日期，以便區隔例行性會議 修改點擊擴充程式後的引導路徑  1/16/2025 # 新功能與改進 #  優化音檔上傳的使用體驗，包括上傳失敗通知、上傳前的解析示意、錯誤說明文案 修正篩選狀態下點擊「重新整理」，不會清空篩選條件的問題 修正切換工作區時，未離開原會議頁面的行為  1/9/2025 # 新功能與改進 #  優化會議清單「篩選」功能介面  1/2/2025 # 新功能與改進 #  優化音檔上傳穩定性 新增音檔上傳失敗後的「重新嘗試」選項 優化音檔上傳用戶體驗：顯示排隊序列 支援教育帳號等須登入才可進行的會議 修正「自動加入」Hubspot預約會議會失敗的問題 修正會議閒置15分鐘未進行對話時， copilot 不會跳出的問題 修正擴充程式持續轉圈、無法加入的問題  12/19/2024 # 新功能與改進 #  修正多軌音檔上傳問題  12/5/2024 # 新功能與改進 #  更新「上傳音檔」功能，現支援.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
