<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>SeaMeet 功能發布和修復 on </title>
    <link>https://wiki.seasalt.ai/zh/seameet/seameet-product-updates/</link>
    <description>Recent content in SeaMeet 功能發布和修復 on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:45 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://wiki.seasalt.ai/zh/seameet/seameet-product-updates/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>SeaMeet 版本發布資訊</title>
      <link>https://wiki.seasalt.ai/zh/seameet/product-updates/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 08:48:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://wiki.seasalt.ai/zh/seameet/product-updates/</guid>
      <description>7/24/2025 # 新功能與改進 #  新增將於每週一寄送的「每週會議提醒信」 修正會議結束後，需要重新整理頁面才可取得完整音檔的問題 修正手動邀請機器人記錄被設定為「不自動加入」的會議時，可能導致該會議從會議清單上隱藏的問題 調整註冊登入流程 調整如何邀請 Microsoft Teams 會議的維基說明頁面 調整會議清單的會議平台圖示 緊急修正因為 Google Meet 改版，導致無法獲取與會者資訊的問題  7/17/2025 # 新功能與改進 #  新增支援透過 會議連結 邀請 Copilot 進行 Microsoft Teams 會議記錄 推出 「加強辨識詞彙」 功能，可針對特定工作區設定特定詞彙，提升語音轉錄的準確度 優化手機裝置的註冊與登入流程，提升行動裝置使用體驗 修復手機上傳音檔時可能出現的錯誤 優化「重新生成會議紀錄」時的待辦事項處理邏輯，原本可能出現新舊版本並存的情況，現已改為由新版本直接覆蓋舊版。 更新刪除「自動加入」的循環會議時的提示訊息，讓說明更清楚易懂  7/10/2025 # 新功能與改進 #  會議清單新增按鈕，可控制是否邀請機器人記錄 Google 行事曆上的會議 優化「上傳音檔」進度條，使上傳進度顯示更清晰 修正「上傳音檔」超過上傳數量限制時的提示文案 「使用引導教學」彈窗新增「不再顯示」的勾選選項  7/3/2025 # 新功能與改進 #  「上傳音檔」新增支援 .mp4, .webm, .wma, .wmv, .m4a 等格式 調整綁定 Google 日曆遇到錯誤時，會自動重新嘗試 修正 SeaMeet 機器人在特定 Google Meet 會議情境可能無法轉錄的問題 修正匯出會議紀錄至 Google 文件的授權問題 修正額外多出來的舊「摘要範本」按鈕  6/26/2025 # 新功能與改進 #  當工作區有綁定 Google 硬碟時，「自動分享信件」除了會議頁外，將同時顯示 Google 文件的連結 當回覆「自動分享信件」時，將會直接回覆給會議邀請者 調整於註冊登入流程時增加時區設定，以及創建工作區意外報錯的問題 調整新註冊用戶進行會議的使用引導教學 修正 SeaMeet 機器人未獲准加入會議時，擴充程式會顯示錯誤介面的問題 更新擴充程式的部份樣式 修正透過 Google 帳號管理中心移除 SeaMeet 授權時，導致無法解除日曆或硬碟綁定的問題  6/19/2025 # 新功能與改進 #  調整 SeaMeet 機器人進入會議室後，機器人名稱將同時顯示邀請者的名稱 修正使用手機等移動裝置進行註冊的體驗流程 更新「新註冊用戶」完成註冊後的引導提示 更新「上傳音檔」的預設時間點及部份介面樣式 修正「上傳音檔」的駐列順序顯示方式 修正無法使用「摘要模板」時的說明文案  6/12/2025 # 新功能與改進 #  修正 m4a 音檔會遇到上傳失敗的問題 修正「重新生成會議紀錄」時，不會以指定語言重新生成的問題 調整部份會議紀錄信件的呈現方式 修正部份產品信件以錯誤語言發送的問題 調整音檔清單的錯誤文案提示 優化語音辨識遇到問題時的自動處理流程  6/5/2025 # 新功能與改進 #  優化「上傳音檔」時，可自動判斷說話人數，並提升紀錄的生成效率 修改「上傳音檔」部份介面與說明文案，包含重新生成紀錄時，可選擇以不同語言生成紀錄 修正用戶透過擴充程式註冊新帳號時，無法透過擴充程式導向註冊流程的問題 修正新註冊用戶受邀加入工作區時，未被導入正確註冊流程的問題，並將未完成註冊的帳號引導回註冊流程 修正註冊登入流程部份設定位置，以提升順暢度以及設定正確率  6/1/2025 # 新功能與改進 #  新增擴充程式「OTP登入」選項，並移除「密碼登入」頁 修正進入會議室時過早點擊擴充程式，可能造成無法邀請機器人的問題 修正註冊登入過程中可脫離流程導致的錯誤 修正「會議分享頁」的標題與按鈕說明 移除與 Twilio Flex 整合的個別會議通話分析頁  5/22/2025 # 新功能與改進 #  修正逐字稿更新延遲問題 修正音檔遺失問題，並增加遇到錯誤時的自動恢復排程 新增遇到音檔尚在處理時，可要求完成後收到信件通知的功能 修正點擊側邊欄「訂閱」按鈕時，偶爾會出現無法訂閱的問題 修正用戶瀏覽「分享頁」應完成註冊流程，以避免造成權限問題 縮短註冊登入流程與產品登陸頁，並修正安裝擴充程式後的引導頁面 調整上傳音檔的預設時間 修正綁定 Google 日曆時，偶爾顯示錯誤帳號的問題 修正上傳音檔時間設定為其他月份時的時數計算問題 修正上傳部份不支援的音檔格式時，未正確報錯的問題  5/15/2025 # 新功能與改進 #  更新會議音檔播放條樣式 調整開啟 Google 文件的按鈕至音檔播放條 修正新增瀏覽者至清單時，不會主動發送通知信的問題 修正擴充程式不得出現已停用的工作區 修正免費方案用戶上傳音檔失敗後，無法重新進行的問題 縮短註冊登入流程  5/8/2025 # 新功能與改進 #  修正部份會議顯示音檔不存在的問題 修正音檔保留機制以提升穩定性 修正訂閱方案時的費用說明欄位 修正上傳長於限制的音檔會導致頁面崩潰的問題 優化體驗：擴充程式新增 SeaMeet 產品維基連結 優化體驗：變更註冊用戶的預設主色調  5/6/2025 # 新功能與改進 #  優化體驗：修正「用戶未加入工作區時」不應可調整其用戶狀態 優化體驗：修正彈窗中因下拉選單而導致的排版問題 優化體驗：修改並精簡註冊登入流程 優化體驗：點擊左側欄的「方案」標籤，可跳轉至帳務頁 優化體驗：修改帳務頁的編輯方案彈窗，在直接開啟的狀態下無法直接進行下一步的問題 優化體驗：點擊「帳號」選單，可跳轉至對應的工作區與語言設定頁面  4/24/2025 # 新功能與改進 #  新增企業方案用戶的「郵件通知報表」分頁 修正 4/22 上午的部份會議未產生會議摘要的問題 修正付費方案超過基礎用量後，邀請按鈕會出現錯誤提示的問題 調整「Google 日曆綁定」提醒彈窗的顯示清晰度 更新取消訂閱時的意見回饋問卷  4/17/2025 # 新功能與改進 #  調整「申請瀏覽」信件點擊「申請瀏覽」按鈕後，將跳轉至會議頁的「分享會議」彈窗 修正「分享會議」彈窗於部份情況下跑版的問題 修正透過隱私模式瀏覽「分享會議」頁，將出現的授權提示問題 修正於進行中的會議套用摘要模板，會導致會議提前進入結束狀態，而停止更新摘要的問題 調整註冊登入時，以及已註冊用戶的「Google 日曆綁定」流程 修正上傳音檔時，設定「辨識說話人」人數為1時的異常問題 提升上傳音檔的資源以加速音檔處理速度 修正部份狀況下「會議摘要」或「待辦事項」出現提示詞幻覺的問題 修正逐字稿的長篇逐字稿分段問題  4/10/2025 # 新功能與改進 # 新功能與改進：</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
