<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>SeaChat 功能發布和修復 on </title>
    <link>https://wiki.seasalt.ai/zh/seachat/seachat-product-updates/</link>
    <description>Recent content in SeaChat 功能發布和修復 on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:45 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://wiki.seasalt.ai/zh/seachat/seachat-product-updates/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>SeaChat 版本發布資訊</title>
      <link>https://wiki.seasalt.ai/zh/seachat/product-updates/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 08:48:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://wiki.seasalt.ai/zh/seachat/product-updates/</guid>
      <description>08/07/2025 # 新功能與改進 #  Meta 系列的應用（Messenger、Instagram、WhatsApp）的用戶，現在可以對 live agent 和 bot 的訊息添加表情回應，我們的 UI 也能顯示這些表情回應。 在 Webchat 或 Widget 中開啟對話時，第一則用戶訊息會有透明度效果，提升用戶體驗，提示對話正在加載。 SeaChat Analytics 頁面新增 CSAT 區塊，可查看所選時間範圍內的評分，並可下載該時間範圍內所有客戶的評價內容。 Twilio集成和SeaX電話集成新增日語與印尼語的語音聲音選項。  7/24/2025 # 新功能與改進 #  調整AI助理在 Instagram 和 Messenger 的回應行為。當用戶在 Instagram上對您的Instagram Story做出反應時，不再觸發AI助理的回覆。 優化了SeaChat後台切換客服在線狀態的功能，使其更為即時和反應性。 SeaX電話整合添加了真人客服轉接的功能，當用戶設置了SeaX電話號碼，並啟用了SeaChat AI智能助理時，用戶可以在SeaX電話中與真人客服進行轉接。  7/17/2025 # 新功能與改進 #  修正了 Messenger 發送者傳送圖片時無法正常顯示的問題。 修正了在 Messenger 和 Instagram 上，當未開啟轉接摘要功能時仍顯示空白摘要標題的問題。  7/10/2025 # 新功能與改進 #  工作區頁面支援移動設備顯示：用戶現在可在移動設備上登錄SeaChat，並可在工作區列表中瀏覽及管理AI助理對話。 調整AI助理在 Instagram 和 Messenger 的回應行為：當用戶在 Instagram 或 Messenger 上對AI助理的訊息做出反應時，不再觸發AI助理的回覆。這是優化的第一步，未來將持續推出更多改進。  7/3/2025 # 新功能與改進 #  圖片上傳現已新增限制：為確保 AI agent 能準確理解圖片內容並維持良好聊天體驗，單次最多可上傳 20 張圖片。 LINE 集成新增提醒機制：當 LINE 訊息數量用盡時，系統將自動發送提醒郵件給工作區擁有者。 優化 Messenger 與 Instagram 的多圖片訊息處理：修正多圖訊息拆分問題，現在所有圖片會整合為單一訊息，確保每張圖片皆能被正確識別與理解。  6/26/2025 # 新功能與改進 #  新增「Deploy（佈署）」按鈕，快速整合各類平台：於後台介面上方新增「佈署」按鈕，整合並列出支援的整合平台與通訊渠道。使用者可透過此功能快速導向相關設定頁面，便捷地將 AI Agent 佈署至網站、社群平台或即時通訊工具等目標渠道。 全新多圖片訊息顯示介面： 多圖片訊息 UI 設計可於單則訊息中清楚呈現，提升瀏覽體驗與上下文理解的清晰度。同時，系統也優化了多張圖片的傳輸效能，讓傳送更加順暢高效。 優化知識庫文章上傳穩定性： 修復部分導致知識庫文章上傳不穩定的問題。  6/19/2025 # 新功能與改進 #  優化 CSAT 滿意度表單顯示： 使用者現在可以直接在對話視窗中查看滿意度評分與留言內容。 修正登入信箱格式驗證錯誤： 解決 SeaChat 登入時，即使輸入正確的信箱格式仍被判定為錯誤的問題。 修正帳單頁面錯誤碼 10002： 解決新註冊用戶進入帳單頁時，顯示「找不到付費帳戶」的錯誤訊息問題。 修復 Twilio 無法購買電話號碼的問題：解決用戶無法透過 Twilio 購買電話號碼的錯誤。  6/12/2025 # 新功能與改進 #  自訂 CSAT 表單以安裝於 Widget：您現在可以將 CSAT（顧客滿意度）表單附加至你的網頁AI助理。當使用者透過網頁AI助理互動時，表單可自動跳出，您也能從對話介面中直接查看每則對話所對應的回饋內容。請參閱教程。 WebChat 支援多張圖片發送：SeaChat 現在支援在一次訊息中發送多張圖片，當顧客與 AI助理 聊天時，SeaChat AI助理將能夠整體理解所有圖片的內容，提供更具上下文、也更準確的回應，而非逐一處理。 提升時間感知準確性：修復了啟用時間感知功能時，AI助理無法正確提供在地化時間的問題。 LINE 格式修正：解決了AI助理傳送訊息到 LINE 時，每個句子前面都會多出不必要空白字元的問題。  6/5/2025 # 新功能與改進 #  Instagram 登入整合：透過 OAuth 認證機制，簡化登入流程，讓您能更輕鬆地登入並將 Instagram 帳號與 SeaChat AI 助理連結。請參閱教程。 圖片上傳容量提升：人工客服對話中的圖片上傳大小上限已提升至 20MB，讓您在與客戶分享視覺內容時擁有更大的彈性。  6/1/2025 # 新功能與改進 #  自動標籤邏輯優化: 修正了自動標籤原本會錯誤地「取代」標籤的行為。更新後，標籤將正確地以「補丁方式」新增，讓多個標籤可以共存，而不會互相覆蓋。 GA4 自訂支援: 您現在可以在 AI 助理資訊 &amp;gt; 設計樣式 &amp;gt; 聊天設定 中直接填入您的 GA4 Measurement ID。設定完成後，SeaChat 將開始將小工具互動資料（如發送訊息、按鈕點擊、轉接真人客服等）傳送至您的 GA4 資產，協助您深入了解使用者行為並監控效能。 真人客服轉接方式可自訂: 我們更新了真人客服轉接選項，讓您可以自由選擇觸發轉接的方式。現在您可以選擇：由使用者點擊按鈕提出轉接、在與 AI 對話中表達轉接意圖，或兩者皆可。 對話上傳圖片容量上限提升: 我們已將圖片上傳的容量上限提升至 20MB。您現在可以在對話中上傳更大、更清晰、更高畫質的圖片，分享更方便。  5/22/2025 # 新功能與改進 #  真人客服轉接優化：新增無縫的真人客服轉接功能。啟用後，客戶傳送給 AI 助理的訊息將可順暢地轉接至真人客服。 網路對話卡片改進：新增網路對話的訊息卡片支援。當用戶點擊這些卡片時，系統會自動向您的 AI 助理發送預設問題，自動開始對話。 LINE 訊息範本優化：改進了 LINE 範本訊息的處理方式，現在系統會將快速操作按鈕以獨立的文字訊息發送，確保按鈕在整個對話過程中保持可見。  5/15/2025 # 新功能與改進 #  改進文件知識庫上傳處理：修復了上傳大型文件時導致伺服器超時的錯誤。現在用戶可以上傳大型文件，系統會將上傳作為背景處理程序，同時用戶可以處理其他事務。 Messenger 整合 FB 嵌入式註冊：我們支援 FB 嵌入式註冊，用戶可以直接使用其 FB 帳號登錄，並選擇要與其 SeaChat AI 助理連接的 FB 頁面。請參閱教程。  5/8/2025 # 新功能與改進 #  帳單頁面的費用明細新增多語言支援，可顯示下期帳單資訊。  5/1/2025 # 新功能與改進 #  優化 Messenger 對話標題顯示：修復了 Messenger 對話無法正確顯示發信者姓名的問題。現在，來自 Messenger 的對話標題會自動更新並包含發信者姓名，使對話更易識別和管理。 擴充 AI 助理描述字數限制：根據不同大語言模型的特性，調整並擴大了 AI 助理描述的字數上限。用戶現可更完整地描述 AI 助理的功能與特性。 修復語音對話錄音下載：解決了語音對話錄音下載失敗的問題，確保用戶能順利下載並存取語音對話記錄。  4/24/2025 # 新功能與改進 #  上下文抽取功能優化：我們優化了上下文抽取功能，使 AI 助理能更精準地從用戶對話中識別並提取關鍵資訊。 Google 日曆時區問題修復：修復了 Google 日曆整合時的默認時區設定問題。系統現在會正確識別並使用用戶瀏覽器的時區並設定正確值，避免之前因時區代碼錯誤導致的 AI 助理無法正常回覆的問題。  4/16/2025 # 新功能與改進 #  人工客服模式自動禁用自動超時：在人工客服專用模式下，系統將禁用自動超時功能，這樣可以確保客服人員有充足的時間處理客戶問題。 移動小工具顯示優化：修正了移動端小工具的顯示問題，當只配置了一個小工具時，確保在移動設備上，只顯示一個小工具圖標。  新功能與改進 #  AI 助理參考資訊顯示功能優化：當用戶啟用了「顯示參考資訊」功能，且設置了 Zendesk 工單搜尋工具時，如果 AI 助理的回答引用了 Zendesk 工單內容，系統會在參考區域中顯示相關工單的編號和標題，方便追蹤資訊來源。  4/9/2025 # 新功能與改進 #  AI 助理參考資訊顯示功能優化：當用戶啟用了「顯示參考資訊」功能，且設置了 Zendesk 工單搜尋工具時，如果 AI 助理的回答引用了 Zendesk 工單內容，系統會在參考區域中顯示相關工單的編號和標題，方便追蹤資訊來源。  4/1/2025 # 新功能與改進 #  知識庫優化：用戶現在可以在代理資訊的進階設定頁面中配置是否要優化知識庫搜尋結果，並為大型語言模型（LLM）自訂指令，說明如何優化這些結果，從而提升 AI 代理在回答用戶查詢時的表現。請參閱教程。  3/20/2025 # 新功能與改進 #  網頁聊天小工具氣泡功能：使用者現在可以在網頁聊天小工具旁添加引人注目的氣泡，使其在視覺上更加突出且吸引人。此功能可在網頁聊天小工具設定頁面中進行配置。  3/13/2025 # 新功能與改進 #  電子郵件格式驗證：在網頁聊天表單中新增電子郵件格式驗證功能，確保客戶提供正確的電子郵件地址。 增強通話結束功能：當語音通話進行中時，對話詳情視窗右上角的按鈕將作為結束通話按鈕，使用者可以點擊該按鈕來終止進行中的通話。  3/5/2025 # 新功能與改進 #  改善行動裝置體驗： 修正對話頁面的行動版樣式，讓使用者能更方便地查看對話並回覆客戶。 Google 行事曆整合更新： 設定 Google 行事曆整合時，系統將自動啟用 AI 代理的時間感知功能，並使用所選時區。  2/26/2025 # 新功能與改進 #  測試集導入與導出: 使用者現在可以將測試集導出為 JSON 檔案，方便備份與編輯。此外，使用者也可以透過上傳 JSON 檔案來導入測試集數據，實現更高效的批量管理。請見教程 對話指派通知電子郵件: 當對話被指派給真人客服時，系統現在會自動發送電子郵件通知該客服，確保客服能夠及時收到通知並迅速處理對話。 可配置的語音通話自動掛斷: 使用者現在可以設定是否啟用語音通話的自動掛斷功能，當來電者說出「再見」等表達離開意圖的語句時，系統可自動結束通話，以提升通話處理效率與使用者體驗。  2/19/2025 # 新功能與改進 #  評估測試：使用者現在可以透過提供測試集來評估AI智能助理的回應，每個測試樣本包含使用者查詢、標準回應，以及可選的對話歷史。AI智能助理的回應將與標準回應進行比對，測試結果顯示整體正確率和個別樣本的準確性。使用者可以調整AI智能助理並執行測試，以持續提升其效能。 對話標籤編輯：使用者現在可以直接在「標籤」頁面建立、編輯和刪除對話標籤。 知識庫 (KB) 匯出：使用者現在可以前往 知識庫 → 現有內容 → 檢視全部，並選擇匯出為 CSV 或 JSON。檔案可編輯後透過「從範本檔案上傳」重新上傳更新內容。  2/13/2025 # 新功能與改進 #  自動填入聯絡表單：SeaChat 現可透過 URL 查詢字串自動填寫 WebChat 表單，無需手動輸入。請見教程 修復 Instagram 空對話：防止因點讚或限時動態標記導致的錯誤通知。 優化 WebChat 介面：開啟對話時，改為顯示關閉圖示，取代原先的標誌，以提升清晰度。  2/6/2025 # 新功能與改進 #  選擇分頁中的每頁顯示數量：分頁功能新增下拉選單，允許您選擇每頁顯示的項目數量，以便更高效地進行批量操作。 知識庫標題排序：您現在可以點擊排序圖示即可將文章按標題升序排列。 快速客戶通話：對話詳情視窗右上角新增 呼叫客戶 按鈕。如果客戶是透過語音頻道來電，您現在可以快速回撥給他們。 更新的對話歷史檔案命名格式：下載的對話歷史檔案現在遵循標格式：含用戶名的對話標題 – 對話開始時間 – 頻道.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
