<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>SeaChat 功能發布和修復 on</title><link>https://wiki.seasalt.ai/zh/seachat/seachat-product-updates/</link><description>Recent content in SeaChat 功能發布和修復 on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:45 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://wiki.seasalt.ai/zh/seachat/seachat-product-updates/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>SeaChat 版本發布資訊</title><link>https://wiki.seasalt.ai/zh/seachat/seachat-product-updates/seachat-product-updates/</link><pubDate>Wed, 22 Nov 2023 08:48:57 +0000</pubDate><guid>https://wiki.seasalt.ai/zh/seachat/seachat-product-updates/seachat-product-updates/</guid><description>08/08/2024 # 新功能和效能優化 # 引入卡片式助理列表頁面：全新設計，以更直觀和有條理的方式瀏覽助理。 新增語言模型模型切換功能：用戶現在可以直接從界面切換不同的大型語言模型，包括 GPT-4o-mini、GPT-4o 和 Mistral Large。 自動轉接回 AI 助理：若真人客服不回應，則在自定義分鐘後，自動轉回 AI 助理。 自定義「真人客服已離開對話」消息：用戶可以設計真人客服退出聊天時出現的消息。 自定義真人客服轉接特定短語：允許用戶設置特定短語，以觸發從 AI 助理無縫轉接到真人客服的對話。 08/01/2024 # 新功能和效能優化 # 安裝各種頻道的圖示到網站上：只需複製並粘貼一段程式碼，即可輕鬆在您的網站上安裝多個對話圖示：SeaChat AI Agent 網頁聊天、LINE、WhatsApp 和 Facebook Messenger。 改進彈出窗口：體驗更友好的彈出窗口，幫助您輕鬆追蹤知識庫配額限制的使用情況。 未讀訊息通知：新的瀏覽器標籤頁通知讓未讀消息更為醒目。 高級 Twilio 通話設置：為進出電話配置速度調整，並可選擇在外撥語音信箱中發送可自定義的語音信箱訊息或自動掛斷。 07/25/2024 # 新功能和效能優化 # 知識庫限制：針對不同SeaChat方案進行知識庫用量限制，包括文件大小、文件數量和令牌數量的限制。 改進方案降級流程：用戶會收到通知，建議他們刪除多餘的AI助理、文件和工作區成員，讓用戶能在降級生效之前進行必要的資料清理。 07/19/2024 # 新功能和效能優化 # 增加了播放和下載錄音音頻的支持 進階方案功能：啟用記憶的選項僅適用於進階方案 進階方案提示：新的提示，用於管理多個進階功能，包括添加成員、AI代理、工作空間、啟用記憶和設置語音代理 純文本URL現在在網頁聊天中可點擊 07/11/2024 # 新功能和效能優化 # 為新用戶自動創建工作區 允許進階方案隱藏Seasalt.ai SeaChat 品牌字樣 07/04/2024 # 新功能和效能優化 # AI助理列表頁面：為了保持一致性，只顯示第一行提示。 SeaChat 產品頁面現在支援葡萄牙語、韓語、俄語、西班牙語和越南語。 新增了一個中文的語音合成（TTS）聲音：Tongtong聲音。 改進與錯誤修復 # 修復了AI助理設計樣式無法保存的錯誤。 06/26/2024 # 新功能和效能優化 # 現在用戶只需點擊一下即可創建工作區 使用頻道圖標標籤對話 改善試算表格上傳選項的用戶介面 免費方案中的免費消息數量修訂為終身使用100條消息 06/13/2024 # 新功能和效能優化 # 支援 LINE 卡片訊息及按鈕訊息，豐富您的對話內容。 增強用戶體驗：改進增加按鈕到列表的行為。 訊息回應支援網址連結：支持 URL 和 Markdown 格式。 06/04/2024 # 新功能和效能優化 # 介面調整：在 AI 助理資訊中增加設計風格，讓您更好地設計對話介面。 新增 WordPress 整合：您現在可以將 AI 助理部署到 WordPress 上。 新增 MailerLite 整合：您現在可以將 AI 助理蒐集到的客戶資訊同步到MailerLite。 新增整合頁面與頻道設計：提供新的整合選項和更佳的頻道設計。 改進與錯誤修復 # 修復多個知識庫錯誤：包括刪除知識庫和文件錯誤訊息的問題。 05/30/2024 # 新功能和效能優化 # 知識庫文件：現在您可以直接覆蓋具有重複名稱的文件，讓更新文件更加便捷。 新增聊天窗口刷新按鈕：當WebSocket斷線時，您可以點擊按鈕刷新聊天窗口。 改進與錯誤修復 # 修復創建工作區的錯誤：已解決在創建工作區過程中遇到的錯誤。 05/24/2024 # 新功能和效能優化 # 資料庫更新：改善資料庫的文件名稱，讓您更好地查看文件。 自動覆蓋檔案：當您上傳重複的檔案名稱時，您可以選擇覆蓋原先的檔案進行更新。 優化資料庫切換流暢性：增強資料庫切換的流暢度。 新增客戶服務入口：我們在服務介面的左側增加了客戶服務入口，如您有任何問題，隨時可以聯繫我們，提供最佳體驗是我們的最大動力。 電子郵件模板調整：為SeaChat電子郵件，我們修改了郵件模板，使您更容易查看信件。 05/18/2024 # 新功能 # 新增郵件語言設置，並使郵件通知更易讀（現在您可以通過 SeaChat@seasalt.</description></item></channel></rss>